如果我哋可以調返催淚彈轉頭呢

十連之一

十連之二

十連之三

十連之四

十連之五

十連之六

幫推

十連之七

不如直接d

執到 直接掉落港鐵站仲好。
包港鐵又排封

十連之八

十連之九

十連之十

會焗死自己手足

鍊水炮車彈

[member][如果需要有催淚彈嘅效果可以加啲辣椒精落去 或者加辣椒水都得 當然啦呢啲配料係死嘅人係生嘅 你鍾意玩屎煙 掉出去都得/member]

支持支持

哎呀呢個鎖唔到添

其實都係有個最根本嘅問題 就係個射程問題 解決咗嘅話你想玩咩都得

叫admin幫下手

對家唔怕就係有防具
你整嚟攻其不備都可以嘅

玩痕粉同痕水呢？

鬧咗黑警亂掟催淚彈影響民居幾個月,你而家掟埋一份

人地有軍用罩
你得3m

樓主係咪發緊夢呀

會上民居吹到周圍係架

up

焗佢地一定要帶住tg mask都好

人手掉大約30米
外國用得呢d係因為外國防暴唔會三十米就開槍
香港比較難用
你見火魔法咁耐都冇平地中過狗,係得兩單空襲中到就知

咁由佢地打死d手足算啦

佢地帶係因為佢地知道自己準備掉tg

推

要推

你見到樓上個成份除左辣椒粉仲有無山埃Cs?

你地好勁

你一放 佢地上車踩滿油衝過 落車 捉人 依加已經行緊住個戰術 你放唔放煙佢唔會care

G持

做乜柒都實有人屌

當然 唔試下點知 有人做我一定g持

你唔放 佢地一樣咁做 你係咪第一日出黎

非常支持新idea

Strong post

Push

Strong po lm

淨係最近個次元朗 講句屌你老母都要食幾廿粒tg仲未夠開埋槍仲話叫人企係度比佢拉添

有人出戰術POST 了
十年都無見個

用嚟戰術式撤退都可以， 簡單啲嚟講即係放煙.走

push

啲狗有晒裝 冇咩作用

可以研究下狗d口罩唔防d咩先

一定係有車，對面上哂gear果時先黎放啦

又進化

其實雙方都好危險 佢照衝你都睇佢唔到

p

其實眼見而家連登成個風氣已經冇咗最鼎盛嗰個時期

終於有人出戰術post了

你調再勁既氣體出黎佢地都係full gear 強勁防毒面具
氣體傷唔到佢地 team kill可能性更高

屌，呢啲post咪要推囉

戰術po推

咁放得就要有心理準備打架啦
對面放親tg唔係驅散就係派速龍衝上黎捉人
對家無防具嘅情況下一放
佢地除左走無得格硬留，有準備可能可以捉到一兩隻落水狗
當然都要睇到時成品效果如何啦，但真係有人整就實推左先

岩呀

呢兩日既連登睇到個人會覺得就輸

幫手推

呢啲有用嘅行動post冇人理
出面鬧交可以鬧到1001開幾十個post

咁樣做唔係幾好👍🏻 警察先生可能響下面休息

去到聽朝應該又俾三毛洗撚哂板
我諗都係翻炒加泰
之前唔係話有洗地手足架咩，幫手推下戰術/戰具post啦

唔建議玩死一種魔法

玩死一種會變得用途單一，對家又易防

會唔會俾人屌係鬼 放狼煙

幾時放 咩情況下合適放

放完影響到手足同狗既視野 應該點做？

幫你斷連推

發夢打多兩隻字講清楚俾人聽啦

Btw我覺得如果整催淚彈嘅話對對家可能冇咩用
煙霧彈或者顏料彈可能會有用啲？

正

樓主，我支持你
但依家唔係無方法對付狗，個重點係無人敢出黎殺狗

nuclear WMD go go go

Potassium Nitrate 難搵喎係香港 睇你個款仲要大量咁 好易比狗查到

呢個咪煙霧彈囉

火/水/尿/屎/蟲魔法我覺得都可以 但氣體真係冇乜用 而且好似更難研究難homemade? 成本高

用途？

啲狗有豬嘴，咁咪淨係傷到街坊同無裝手足？

幫推 想睇新魔法師

可以試

個人想玩顏料魔法，但唔識整

Sor9lo我意思係唔好加料就咁煙霧彈就算

行動post,推

依加d人有痴線 明明大家都好努力做緊 一句佢唔岩聽就叫人鬼

我當你真係整到
人地有裝 街坊唔係全部有裝 TK多過有用

推左先

外國不嬲有

1

2

3

樓主無發夢咋？
定你好想俾人拉

Decrease combat effectiveness

撤退用幾fit

大陸煙

都得 不過我覺得掉遠過射姐

用水之呼吸十一之型同你推！！

勁

考慮風向

朋友有做過，係會嚇到班狗，因為對家真係好錫身如果加埋辣椒粉仲可以造成直接攻擊添，要射程遠可以配合拉筋帶。容器可以用廁紙筒、汽水罐做

依個都得，擴大射程

幫你推

千祈唔好呀

其實諗法唔錯
一試無妨
手足加油

咁咪會好遠都掉到入狗宿
好危險，唔好咁做

狗唔會 佢地會衝過嚟捉人

大大力推

距離應該埞唔到咁遠 如果玩呢個 高完埞痕粉好似仲好玩 着住套gear又無得r 又無水比佢地沖 殺傷力仲大

紅裝修藍罷買白TG

推。

你睇唔到野會唔會亂衝？除非佢地有哨

正野

LM wait to see

唔玩氣體，只顏料都好夠

Agger

天台用

push jor sin

以其人之道

塞乜入去都得

屌 點解出面冇行動po㗎
連基本文宣都冇
抗爭？

之前上網見到好貴 估唔到有diy

唔記得仲帶班理工大學生 要發揮所長

好靚張圖

未必可以升到咁高 ，不過如果用嚟前線同後面溝通嘅話都可以試下

好易整 買桶水溶性漆 溝水 倒落裝狗屎既袋度(易穿) 打結 搞掂

例如係話前線想打狗，想守，想撤退等等

仆街 你真係唔識架啵

人地有軍事級豬嘴。。。

但係如果想整濃煙嘅話上網睇過好似燒乒乓波嘅效率會高啲， 不過呢個做法可以配合顏色去做唔同嘅嘢

Thx,整完帶出去會唔會好撚重

此風

有無啊，睇唔到野都唔驚？

我睇唔到啲狗位置就驚
一陣衝過嚟累班手足落單點搞

佢地唔睇唔到我地架，講就無謂，做就最實際

但係班popo裝好勁㗎wor 會唔會班popo未食 手足已經食撚曬

退緊用 驚比狗咬 但記者影唔到

樓豬有冇Kno3?

POPO有防毒面具 夠大煙遮到視線效果會比較理想

勁秋

速龍突襲，撒退時用一流

光復香港!

但怕阻到手足視線 睇唔到狗衝就仆街la
btw 你小心講嘢同行事 好多mon post 狗
唔好睇小佢地

好似見過丫叉

作咁大
你話用魚竿我都信

催淚彈無撚用架
人哋成個mask 係度

其實掉返去狗署最好等d 狗自己嗦返殘流物

雞蛋殼係一樣好有用嘅嘢

出奇蛋都要抄佢

唔會24小時都上裝掛

點解我諗起俄羅斯練膽大法

佢地帶哂野 冇意思

最尾一刻先掉出去

Smoke bomb主要係
Tg不了

呢個正wo
全部狗喺狗屋都要帶豬嘴

各位ching啲理科咁強
我中學淨係玩過水火箭咋

行動post

其實我地幾時放棄左雞蛋戰術
火魔法就話好多人唔敢用姐
搞到狗屋臭氣熏天都咪話唔興奮

天氣轉涼啦

射程同加熱溫度問題解決左先

諗起上次啲狗自己食返好想笑
但講下好啦，比人插我都係咁講
到時有人影到就變抗爭者導致站內市民受到威脅
密閉空間死得人，到時所羅門都唔識幫你拆

低嘅係咪會腐蝕個可樂罐
利申chem得2

我哋成日屌啲狗放催淚彈對市民嘅健康造成長期嘅影響，依家做返一模一樣嘅嘢

好靚

try new thing, pussh

其實最有用唔係對峙個陣用
係撤退，突擊，偷襲，狗車狗屋等等

煙霧唔同催淚喎

大家真係好叻 我愛咁多位手足

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

入面啲料可以喺邊買到？
之前有諗過整

好危險 千其唔好亂試

點解唔直接用顏料彈
Sofar都未見過

有冇諗過對家唔食化學攻擊佢哋啲裝齊到乜咁，唔好害冇gear嘅手足啦

支持

P

當信號彈用 比手足睇

gchi

你太天真 當日葵芳站大堂催淚彈都只係個晚封一封 第朝就照開番喇
黨鐵會因為有殘留毒唔開就唔係黨鐵啦

好撚近至掉到

1推

佢地有時唔戴 因為佢地無諗住放 但點解主導權係佢到？

如果你純粹想整煙幕嘅話
我可以成本價提供物資畀你

用黎裝修得唔得？ 順手姐
一係用黎掟狗屋狗宿
喺街用我有d保留
因為其中一個令狗支持度咁低的原因就係請街坊食煙

玻璃樽架嘛

點解同前個幾行個個回覆大致相同 奇怪啦

淋熄咗果d 記得拎走，乾咗d 黑色粉可以重新點過
幾時點，點完掟去邊自己諗

要拖延時間都有用嘅（例如手足退緊個陣）
但攻擊就無咩用

幫推下

呢個絕對要大大力推!畢竟而家係科技年代!要贏就要學與致用!!!務求做到每一個細節都好似特工咁出奇制勝先係最後贏家!所有大學科學撚都要connect!!!!!!

警犬係狗屋休息，唔會帶口罩

我地唔想警犬食催淚彈

煙霧彈後玩突擊？

開初既第一次及第二次速龍就唔會敢衝,
但第三或之後可能會照衝都唔奇,
速龍睇唔到野,我地其實都一樣係睇唔到對方.
速龍可以帶定防毒罩,等我地一掉煙霧彈時,就衝. 反而變左係配合到速龍既突擊.
除非我地除左掉煙霧彈,亦都有掉埋火魔法. 2者配合既情況下,速龍就唔會貿貿然照衝.
另外,如果我地高處如果有哨兵會更加好, 哨兵從高處可以用望遠鏡去睇,並配合地下前線既攻勢,咁就係最好.

對面都有gear㗎喎

整純白煙都可以幫手足撤退
整黑煙更加好

黑色 全面撤退

唔好太大同重，要放便帶係身又細既先好。而且用即最好係輕身，膠水喉一流 。主要目的係還返啲煙蛋比popo做個路不拾遺既好市民

唔好tk到自己人

冇人叫你放喺自己要行既路前面㗎啵 你走既時候放喺自己同狗中間起碼叫阻礙左佢地視線先

管可以唔洗咁大look其實都可以

G

改良提示參考

花店應該有

都可以當狼煙咁用

推學術討論

汽水罐係氧化鋁 或者 鋁合金 強酸可以頂到

高手在民間

ok

其實就好有用嘅
但係要配合衝嘅勇氣

agger

要留意風向

口罩都唔洗帶 行遠少少就冇事。。。

chem 得2
實驗堂有冇見到有嘢裝到啲強酸HCl或者強鹼NaOH呀?唔係搵唔到嘢裝囉
利申chem攞3predict攞5但係卷二炒燶咗加上垃圾sba永遠都係key point就打爛嘢

Tear gas 唔駛
我覺得係煙霧彈
無視野佢地唔敢推 所以煙霧彈戰術上好有用

帶十零個ok既 但小心壓爆啲顏料裝半滿好了

岩啦 配埋連登風向大師 專睇風向

痕粉個d會比衫隔住？

Bump

裝修食市

召喚

有色煙其實幾好

不過係用落哨兵到

例如

如果有狗隻大包圍可用紅煙

只有幾隻狗時用藍煙表示可上前圍佢

黃煙表示救人

依家前線就係差呢啲訊號

對面無限資源 個個頂裝
我地整新手tg應該冇效

留名學野

原地自爆可能性高唔高

有新野 推

應該加有顏色嘅油，噴去佢哋個mask到睇唔到野，冇得唔除

其實無用
popo有mask
我哋大多數人都無
只會害到自己友

tui

風遁同塵遁

用類似投石機既方式射出去有冇得諗

咁咪即係俾左cover佢地推進

可以用拉炮

唔排除有鬼亂放唔同色ge煙擾亂我地

（再開post）【手足請入】新戰術-分身術草船借箭

樓主入黎睇下呢個戰術po
撤退ge時候用煙＋呢個戰術一齊用 有冇得諗？

第二個勁易做
但係邊到有potassium nitrate 買?

霧隱之術？

但對家包到冚哂
催淚彈反而唔及火魔法

Pish

chem唔好

你真係改岩名

香港人，反抗！

要睇下打cs果陣 smoke grenade有咩用
唔會唸住傷d狗，不過做掩護幾有用下

又玩屎呀

正呀我琴晚都睇左條片

所以掉完要即走

推推推

知識就是力量

推學術post

千祈唔好 唔好咁做呀，地鐵會封站架

推推

有用

佢地個豬嘴靚過我地多多聲，唔驚tg

玩WP啦

滅火筒都救唔熄

我地唔係暴徒
遊行個時只係要返擊唔係進攻

呢啲無山埃

佢地都唔係24小時上住gear
淘大個次前線個班食到死死下

有啲難整

上次班狗放先封一日炸 示威者放梗係受到嚴重破壞封番幾個禮拜啦

你不如岀返去繼續開中計post喇

3D printer

因為得1粒彈

人地個Gas Mask 靚個你D豬嘴,你咁只係搞到自己人

死基佬

點阿阿sir

PUSH

我諗最多都係整啲煙等佢地冇咁易進攻到，要催淚就難了，之前班狗衝埋黎啲人都係用火魔法，但佢地比人捉到成本高好多，用煙應該冇咁大罪同輕身啲

除非你好似條片咁一排 如果唔係 佢兩邊仲係睇到可以衝

滅火隊，心諗 :

1.對面軍用面罩驚撚煙咩

2.而且你用到煙嘅時候都係打陣地同對峙，煙對我地黎講冇乜幫助

3.心態問題，先唔好講打唔打狗，好多人見到狗落地已經驚到走，我地出煙係推進唔到，反而班狗係煙入面推我地防線

多謝樓主用心分享，建議唔止用煙，可以再諗諗有冇其他實質效果對我地有用，求手足提供

幫港共宵禁同831幫港共消滅證據就會
示威者放既 會咩都唔理照開站 唔會俾香港人咁輕易罷到工 罷到市
想像下敵人既心態就明

衣家都晚晚開到10點啦

所以咪話黨鐵幫手宵禁緊
若目標係唔俾佢賺咁多 仲有好多方法 唔使用到呢招
用呢招而黨鐵唔清理照開既話 乘客奶野ja

支持罷搭係最好 但有d人真係搵唔到黨鐵以外方法架 點都要搭一搭

123